請各位手足不要再破壞港鐵

我明白我是一個P牌，請隨便屌。
本人原本是中立的，但隨着721恐襲事件的事件我決定加入黃色的陣形。

相信各位手足為成功引致將軍澳的擠塞感到成功。但我們掉進一個精心策劃的陷阱。 這陷阱在返工時沒有太大的殺傷力，但放工嘅時候 會為呢個運動帶上沉重嘅一擊。

儘管有些人認為破壞港鐵可以引致三罷， 而支持呢個運動嘅人係唔會割。 如果人們要用上好久嘅時間返工 同上學，我保證民意會很快調轉槍頭。 因為人類係永遠自私。 點解港鐵要專登宣佈八點為最後一班車， 原意就係令到交通大擠塞。 當呢樣嘢持續一段時間之後 原本支持我哋嘅人就會消失同時達到咗林鄭要我哋割蓆 嘅呢個結果。

在臨放工嘅時候， 我哋睇到一位女手足被棄屍於海上。 呢個亦都係林鄭同埋警方 合演嘅一場最冷酷無情 最無恥嘅一場戲。 佢背後嘅目的 就係 希望 各位手足再次喺各區大肆破壞港鐵 令， 明天港鐵停駛 令到交通大擠塞 並令到民意出現逆轉。

我希望各位手足能夠繼續保持理志同埋理性。 希望 大家 今晚 唔好用破壞港鐵呢個理由 去祭祀 過往死去嘅手足。 暫且 別讓仇恨蒙蔽我地的雙眼。 如果呢場運動我哋輸咗 我哋絕對沒有任何顏面去見為我哋犧牲嘅手足。
認一時之氣，方能成大事。

其實要懲罰港鐵 就係唔好光顧任何 港鐵商場內的舖頭，因為港鐵最大嘅收入來源並唔係來自車費，以係商場舖租嘅租金以及其商場上嘅樓宇。
隨著佢既循環 被打破 佢將會 錄得赤字嘅收入。

無謂隨著 一時之氣而all in 一個 低機率性 勝利 嘅行動。

最後一句我希望我哋嘅行動 能夠對得住 為我哋犧牲嘅手足。

光復香港 時代革命
但願各位能在煲底下除罩相見

Ok

中立=藍

P牌仔
中立
起底

拉
898

計劃行動 預演 實地考察 風險評估 睇水 逃走路線 缺一不可

事前好簡單嘅預判 已經可以減低被捉嘅機率

拉

前線勇士只係清除敵方運兵車

運兵車有恐怖分子會打死香港人，由佢四圍行仲得了?

笑死 原來中立都好意思講